全世界都我入嚟！

6月9至今都半年啦
香港人一齊創下左唔少奇跡
69嘅103萬
616嘅200萬+1
818嘅170萬人流水式集會
想問下各位香港人
願唔願意12.8再企出黎行上街
再次創造奇蹟？
睇反我哋失去左幾多個手足？
有幾多人被自殺、被捕？
12.8 維園見！
最後！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
利申 P牌仔第一次出post 屌得輕力啲

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

推正經post呀！

pish！

推上頂呀！

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

幫你推